係咪連登仔先咁鍾意笑人公屋狗

外國人會唔會因為住政府提供嘅房屋而恥

樓主係咪公屋仔

啲公屋狗/劏房狗仲夠膽笑人公屋狗先好笑
連登仔個個都住私樓一千尺㗎

外國人唔會當面笑
係心入面唔想理你啫

利申：成日去歐美出trip

千幾蚊乜都包曬
慢慢笑啦

父母有兩層物業

why

又係😥

德國

全世界都冇香港呢個程度嘅房屋問題

支那大城市不遑多讓

結論:樓主係公屋仔

有樓 信不信由你

買左公屋既公屋仔算唔算有樓

有啲尷尬

要問d港女既老豆老母
先答到呢條問題